澳洲海灘開心遛狗 愛犬竟被鯊魚一口咬走

有飼主在澳洲海灘遛狗，愛犬卻被鯊魚咬走。（圖擷自《雪梨先鋒報》）
2017-02-28 13:45
〔即時新聞／綜合報導〕澳洲雪梨南部科內爾半島（Kurnell）上，有著吸引大批觀光人潮的美麗海灘，不過當奈吉爾（Nigel）帶著愛犬「莫莉」（Molly）到海灘遊玩時，卻有1隻鯊魚將走入海水中的狗狗一口咬走，讓飼主嚇傻在當地。
據《雪梨先鋒報》報導，當時奈吉爾正在和莫莉玩「你丟我撿」的遊戲，過程中他將木棍丟到淺攤上，沒想到因為退潮的緣故木棍隨著海水退得有點快，距離岸邊約5公尺遠，狗狗仍舊開心地衝過去想咬著木棍還給主人，此時突然有1隻身長3.5公尺的鯊魚現身，叼著莫莉直接潛回海裡。
目睹愛犬被鯊魚吃掉的奈吉爾受到極大的創傷，呢喃著他當時做什麼也無法保護到莫莉。現在管轄科內爾半島的薩瑟蘭郡議會已經公告，要求遊客不要進入周圍水域，並且所有飼主都要確保自己的寵物遠離海邊。

秒

納dee 扮鯊魚

果到水好清, 成日有人落水. 我真係好懷疑係咪有沙魚.